成日發夢夢到自己伴侶

一齊果時成日夢到
分咗手又夢到
係咪俾人落咗降頭
有無人試過？

有無夢到俾伴侶殺死

無喎又，通常都係生活野，起身果下就會掛住咁